過唔到海既九龍人，請去尖沙咀搭船過海

推